香港邊到有得買蔗

呢排好想買碌蔗加索帶索條繩拎住慢慢食

有無人可以幫手搵下

推到有人見到

街市